美股認真討論區 CLXV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

好彩86無入BYND,唔係又蟹

TSLA 同 APPL 係咪已經到左鑽石底，係個價細上細落左好耐

咸濕菜

amd 都幾勁

用profit開左十張apple七月150 put，睇下中唔中

唔通今個星期就係歷史?

真係彈都唔彈下？

QE會唔會再出現

已經係歷史

d支持去哂邊

牛軍尾市會唔會反cup 派錢比我入put

跌1400
侵侵落台了

唔好呀...一個浪打埋來...

琴日果隻浪先入

好名

邊個做都跌架啦
in Trump we trust

聽日又升返八舊

繼續叫大家唔好戴口罩

衫都唔好著

好想睇熔斷多次

環球聯盟救市，都唔敢亂出手，應該怕無棋寧願宜家跌。

彈左1下

睇來救市隊勝利了加大注碼

上番啦，無事啦

救市隊大批入市？

救得今晚都救唔到好多晚

上唔到

又轉燈

紐約聯儲公布回購操作計劃，將隔夜回購操作上限提高至1750億美元。

aytu補倉

又壓返落去

zm仲死都唔轉燈

大家今日執左幾多錢，一教訓醒執左2500美金(前一晚戶口既錢為6000幾)

-1300呢個位好精彩

入唔入優信二手車好
個價好似好吸引

1.55好似有啲資金入

個窩連續高企幾日

完了

避到初一
避唔到十五

codx

升左2分鐘都唔夠

呢次唔同以往，真係呀婆都逢彈減持

救市失敗

好似去唔到14

好激烈...因為正常1,2枝棍上到咁大力，好多程式係突破策略就上到去，而家係沽番落去，好睇

put好多期？

多謝大家,1星期之前入左first trade 26000 usd 當second account,今日一天便搵到26000好開心

明天可能股市可能會來條綠色dildo,但long term看來會是drop的

另外跟買左wmt put的,自己看下點啦,should have最少20%啦,下星期可能會好volatile,但iv看來會在WMT build up,今日一天wmt drop左5%,根本沒見過,連08-09 recession 共6個月都是drop左13%,今日一天便差不多=1/3,自己看下點啦

聽到把聲 質佢落去

全倉put ，除左500幾蚊call 金礦輸晒咁濟

巴打好勁wmt 都put

去中國避險，好似唔錯

睇黎今晚都係23600~23700互相拗手瓜

可以收埋第一張圖

正因為wmt沒跟snp drop過,咁大(323bn usd)但吾drop的股票,根本不可能存在.

留名學野，巴打分享多d

有冇巴打睇跌個時會short tqqq 唔買sqqq
我發現tqqq/sqqq跌就跌足
升就跟唔足價 唔知係咪俾人玩壞左
同埋t/sqqq攞過夜rebalancing 損耗好似好大
所以諗左掉返轉黎買
試左幾日細注好似ok

其實，你地有無人個codx係賣乜

啱啱開左個IB AC
不過佢淨係比我買1倍既原油ETF，唔比我買2 OR 3倍
話 "合約不可用於交易"

UCO明明都係ETF黎，有冇巴打話我知點解唔比買呀?
想買UCO就要去CFD果到先買到?

wynn put 我都有買，巴打你買咁短期咁遠價真係好進取

tqqq/sqqq早便negative cash,根本不可能swap咁快

檢驗劑，好似係

重點是等iv高到好像正常股市average便閃人

all in CHAU

d文都係垃圾，中國冇問題係因為中國完全封鎖消息。
外國既人認為中國係避險港，根本唔知入面咩事

黎跟有咩部署，gum

所以short鳩佢地個諗法就係食埋佢地唔足價個水
攞過夜又唔驚手rebalancing蝕價
但唔知咁做會有咩唔好

另外wynn澳門大陸人去吾到,沒人去根本等收工

唔知 妖股

tqqq puts

好緊張3點救市隊會唔會加大火力呢

你睇好鬼，一穿左2730 即刻一支野飛上去，set 晒2730唔比穿

賭股同路除咗wynn eri 都正，起碼跌咗一大半

收工之前15 min snp 500 drop左 7% 之後trading halt埋便好玩

nice play

阿侵依加開始Twitter發功
唔知救到幾多

另外大家小心啦,連在08-09都沒drop 多過15%的wmt今日都5%drop,看來recession 是confirm左啦

我睇276 273 265 支持位 而家等緊位入put

咁係咪都要睇長淡落去
想少少地買option 了 學睇vi

我年頭到e家輸700幾美金利申學生哥

唔穿得住姐

5K姐
做下PT都賺返啦

兩張，thx

真心強，之前有做被夾個下平咗

買少少玩下啦,吾玩過吾知點玩的,最多便lost左本金,吾會爆margin怕什麼

死都唔比佢穿個個位，正到

開始做淡友
淡到put變正數
就入張call去lock profit

Walmart Kroger dollar general 呢d都鬼鬼地 唔跟大市走

BA已經跌到192

trump 呢幾年用哂彈藥，宜家完全無力反抗。
最攪笑輪落放水，不如一齊放夾爆

AAPL 都企得幾硬, 最後一隻會落既股

嘩一放千里 冇啦

跌多100點 1500

升1000跌2000

其實之前wmt都沒人想會咁high的,之前08-09都沒動過,最多1天2-3%,今日一天便drop5%,根本上iv一定會升

無底深淵。。。。

呢個位如果救唔到 trump真係嬲到震

笑死

有無發覺重倉期油，go go go 個位巴打失蹤了

侵已經無招出架啦，得返口術

而家1534 lo!!

直插

坐等7%trading halt早收工

尾市熔斷？

走呀

一穿左衝住去

快快手7% 之後休息下算吧la

一早講左會跌1500-2000點

琴晚買左半倉期油
訓之前見唔對路掛高5%賣
竟然走到汁

好 訓得 睇完戲

之前做WDC WYNN ,不過long side 做得太近價，同短期。 唉宜家入哂我預期既位。

灰哂

美國有無國家隊？

最後階段唔會熔斷

重倉期油沒走的可以準備$ROPE

有 前幾版貼左

1600

52wk low

好似係IFC門口排緊隊

救市應已失敗

望都無望，以為佢平行時空

侵侵要俾人射幾多次上去

加put

技術性熊市 TRUMP可以炒晒班FED友啦

應該Put咩好

停唔到

波音越跌越低
頭先$194入咗10股好撚後悔

花旗跌到有D心郁
不過銀行股都係忍一忍手

轟住去！！！

有冇CHING可以講解下OPTION係點玩

段野假架

150蚊先啦

Codx過唔過夜？

拎去 今日我睇呢條先明 我認我蠢

最後一個鐘，睇戲啦，加注聽日夾一夾就67

條友唔知係咪all in咗, 仲係咁笑人

yes 呢d位一個夾可以夾到家破人亡

走啊 要錢唔要貨

AMD

一時衝動聽日彈少少比我走好冇
執少少去食黃店

而家玩緊個倉既0.05

會唔會溶斷多次？仲有3分鐘？

– The S&P fell 5% as hopes of stimulus efforts were overshadowed by fears the spread of the coronavirus is far from over and its impact on the global economy could be worse than feared.

The S&P 500 slipped 5.03% the Nasdaq Composite lost 4.82% and the Dow Jones Industrial Average fell 5.71%, entering bear-market territory.

唔知聽日有冇位入返啲put

如果等下插得急同深 聽日開市夾返800點

聽日都會照跌，意大利成2000幾宗個案

諗起古惑仔漫畫陳浩南做龍頭輸到破產個段

仲有成45分鐘，d散戶應該更加人踩人

算啦我都想我係陳浩南呀

想問下轉售options洗唔洗接貨？

你身邊有大波妹幫你投資先會輸

我冇諗過有機會挑戰2700...

穿了 2710
準備鳩彈了
國家隊都輸埋

故事教訓大家要做對沖，勿all in , 呀婆都識玩,應該又無咗批

重油 唔驚

sq去到26無力就知掃得tq, 搞掂

今次當學下野先 揸正股又唔洗交學費

Next stop 265

GLD放唔放哂佢好 留cash

賣野補倉

有一天，小豬和小牛在聊天
小牛說﹕聽說主人會拿我們出去賣。
小豬說﹕農場主人天天給我們食物，他是好人。
第二天，小豬被農場主人帶走了。

2015年都試過單日跌幅超過10%, 成年股價drop左40%, 點可以咁早confirm recession?

錯過咗呢個跌浪要等下個十年, 老了。留比後生

我正式宣布熊軍大勝，一路refresh 個介面d 錢一路直線上升真係爽

盡量唔好用個股去衡量市場

Cls

sad but true
我唔需要發達，但我需要生活不因金錢而苦惱。

避險除左yen 升少少之外其他全部都跌，似真股災了

put 左兩張最遠價，你依加走仲黎得切

本身sdow , 諗緊好唔好轉sqqq

你earnings call有big drop/up是好正常,wmt之前1個月最多都是2-4%,今日立即來過-5.3%仲要在高位,自己想下玩吾玩啦

S&P500 -6%,唔係又熔斷呀

大家唔好諗住聽日會升返啦，至少跌到下星期一減息前都會繼續free fall

7% 會 但係而家剩半小時好難做7%

u jump i jump

英國減息ftse都是drop左

codx個q4 到底出唔出，佢係咪想等埋20q1 一齊出呀

減息前會升，減息果下先會drop ，好似係

d SEAS 15 put由otm變左itm,今日16.53 drop到14.75

Zoom好撚野 仲keep到108

想入seas put 的搵唔到位入，最後入ba put 算

小注入tqqq

揸一日

你而家走都係輸廿蚊姐 你驚咩

哇 tvix 特價呀

想整個小v呃人

暴力救市

哇

想夾返上238 240收?

咩事

係咪因為知道救唔到 所以集中d錢去收市夾上去當交貨呀

留返聽日？

似
夾到你驚

好彩玩格仔係追住落stop止賺

好明顯。 佢過早救市之前

阻都阻唔到，轟住去

尾市升姐係留邊聽晚破底

今次再夾唔中計。 逃生門

準備入put

岩

最後正股逃亡機會

巴打諗住put啲咩

玩完

SP 黎,之前開得勁多SC , 見佢尋日咁夾,怕聯盟救市

40蚊買左upro 升返

回多啲俾我聽日重注put

3/13 SPY 唔好跟我 swing trade=賭大細

trump 今年無得連任啦。

成日fake news fake埋自己

正股唔多揸到依家
應該搵機會加 但實際買唔入手
知易難行

AMD真係好撚唔科學，明明之前都跟跌，但今日反覆上揚。心很攰

呢排好多晚最尾都有國家隊托市同沽空平倉, 然後盤後時段賣番出去

平倉ja聽日再沽過！

比機會你煮重佢米

利申已經落曬料準備開火

托撚左成晚，托夠未

星期四買下末日call 先。

d 債跌到

阿侵個twitter 打咩都無人理了

好失望 竟然扯左幾分鐘就軟

應該用咩apps 睇債？

債跌股跌，即時易玩

睇住baby bond 先

又夾返上去

唯有拉長個時間黎買啦
你心目中留一口價
每日落定盤到價就買
咁樣雖然冇辦法最低位買
但冇咁易係中伏位買

咩玩法

又加棍，撚狗咁撚

債跌最後股會升 唔通真係轉晒做cash咩

tsla竟然係最大贏家

精彩，高手過招

左右各一大棍

撚狗咁撚

泛濫的金錢在流不進股市，流不進債市，最後會直接evaporate

左一拳右一拳

左右博擊

多謝國家隊 走左D

又上又落好撚正

個IV 基本無落過.....

其實佢應該係收到order要護住 2750 2740 2730
頂唔順就先放一段再集中夾番去呢個盤整位收

好睇過Rex Tso

佢地救得太早，或者冇諗過咁大壓力

你一刀我一刀

太早減息， 反而佢由得之前咁落到呢個位暴力集中火力夾，咁就會懷疑人生

二萬三千六守唔住喇

完場追左10張250 put good luck

寧願幾個禮拜晚晚睇即市
見證呢啲場面

好過睇早兩個月妹下妹下1%
又話係股災既即市

聽日唔落一千點就

小楠今日又要坐幾多呢

收工

想試下5000鎂 炒個double番黎
有咩好推介 put邊隻

睇1分k
長紅長綠間住去咁濟

zm好似用左時間停止器咁

3點幾起番身，已經錯過最精彩嘅部分

ino猛料

呢段真係不得了睇戲咁睇
你以為一人一野大浪好誇張？
佢整個一人段分鐘計既浪

想問18年尾係跌咩? 定只係一個單純既大adjustment?

貿易戰？

加息+收水

sqqq

屌 唔小心入左全倉過夜

賭徒入咗tqqq未？

有乜

入撚晒

通常大跌第日反彈

tqqq原本只想入15股燈一燈

結果？多左個零？

全倉即150股？ 😆

唉屌 瞓

ino數據造假？

十倍槓桿話咁易

Aytu真係頂佢發誓有賺必先走

sqqq 好撚爽

無哂力都爽？

tvix都係
小注不停loop好過癮
穩執格仔有餐晏仔

手上啲公司債跌到仆街 賺埋賺埋都唔夠蝕

聽日跌番10%我就原諒佢

trump trump 是咪今日會決定對歐盟既旅遊政策

同stop fuckin’ selling 一樣 假得黎好好笑

sqqq入得？

就黎輸晒喇
俾返啲錢我
唔玩喇
今晚斬倉

到底有無邊次係收市都繼續跌？

定係一定會彈升？

真心
唔貪嘅話呢隻野真係好易執

買岩邊就係姐， 買岩邊的話 隻隻都易執啦

有冇高手講解下點解債etf都跌

但係都要識放嘅
如果頭先唔放，祝佢好運

聽日應該繼續一日跌完一日升返嘅神話

等睇之後輸返晒

apytu 被震走

我驚佢出嚟又係話咩肺炎同flu一樣 大家唔洗驚 次次救市愈救愈趺

DJI同納指睇仲要跌多幾多?

ft話我冇延長時段交易權 要點搞

人地講咗好多次18000

去官網申請

完全冇底

九點trump同閪一齊出大招

呢隻真係顛 唔知上唔上得返兩蚊

屌琴晚訓撚左冇走tqqq

班大戶到底孖咗幾多
金股債匯齊跌

咩事又跌千

今晚codx報仇

睇1.8-1.9

排左$1.2 去訓覺入唔到

隻ba好癲

GE 2.0

我大好友黎

睇左成個盤後都係決定留返啲cash先

債券大屠殺

道指要踢走隻ba出成份股啦

同問

換tsla

債股都幾%跌

金先穩定少少

mpf選債券都中招

希望Trump唔會為左救市 最後會放生中國減關稅

唔好買太近到期
插落去張lp只係升少少 但回彈就跟足比例跌

BA 拖死成個美市

同上星期fed減息一樣 夾上一陣 搵夠散戶接貨 即日倒插

盤後個市都冇乜力
睇個勢今晚又插
果位巴打預言既18000點

牙侵要出黎末日救市了

佢最近愈救愈趺

發表前再跌 睇黎之後會彈一彈

美期又跌 尋日收市買咗tqqq個批

呀婆都識玩

國債又抽上去了

美國隊渣ga

多謝指路 , 入左六月既貨仔

我成個月前講到依家保守估計18000，如果個疫情殺到去美國，有機會跌到13000-14000

尋日係跌 今日一定係升

伊拉克放火箭。話有英美人死？

巴打點樣睇債價？

十年到廿年嗰啲都係冇乜力
反而短中期嘅有返少少起色

感覺今晚會係最後一彈

又覺得要避險
升到盡頭其實再大升好難。唯一睇下佢有無負利率
而家股，債，金，同指數put都有。日日個倉都立立亂

琴晚大把人講200硬過閪

ba我睇120左右

準備執平貨擺廿年

Aytu 跌到仆街

16年價

當時我講完之後班癲狗話我亂up

唔止蝕買乜都可以輸翻哂

有晒全世界債價同債yield
再唔係睇債etf

AMD硬過西

120 就未必
有排都未恢復到就真

趁高IV Sp $100

蝕錢就係蝕錢，啲單跌咗就係跌咗你理得佢幾多年價。

琴晚臨訓前好似見到有ching 係205開左call 唔知佢點

急彈侵侵救市 升返3千點

而家上落真係大到痴線
消息影響同反映幅度超大，完全冇辦法估到方向
過夜真係all cash is king

ching一早過晒水去codx

唔跌過邊知道痛
又唔追post

其實呢d市博call有時好過博正股。控制好注碼
不過美股一張100股好la貴

Long 左 10年國債，唔知平唔平倉好

睇條線咁走法唔識股票都知起碼落到$100啦

利申: $191買左3股玩下

100-120係合理價

Ching可唔可以分享下點估計呢啲數

無LU 急插

盤後升返啦，沒事兒

仲諗住今晚反彈加沽
睇黎無機會啦

封關

Tqqq冇啦

侵侵有咩講

做乜

航空公司收皮了

睇黎今晚劇本又係急回 , 呀婆都識買

NOW 限制所有歐洲旅客入境美國

事實上就係9 up up中 點會有野分享到

比80億鎂疫控中心

英國除外

正呀喂

你追吓咪知，我有29,000點開始講到而家，同08年比較宜家呢個形勢更加嚴重，因為牽涉嘅層面更加廣泛。

又插

係呀，咁啱得咁橋比我噏中左

同英撚FD子

救唔到個市

出嚟講完野跌勁左.....

琴晚tqqq 會跳樓定睇樓

期貨仲係繼續跌

放核彈

當自己係神

trump trump愈講愈跌

信左巴打差唔多清哂倉 留返隻M$係到磨下

Trump 又係廢up

1. Halt travel from Europe starting this Friday for 30 days. Blaming the EU didn’t take actions to prevent travel from China (屌你老尾岩岩爆果陣你咪又放撚左勁多大陸狗入黎）
2. Waive co-pay for CoV testing and possible treatment.
3. Our economy is strong. Govn will provide economic loans for small business. Tax delay for business? Pitching the idea of payroll tax relief to the congress.

今次完全downplay 唔知係咪比人屌完

ban 全歐洲即係話比全世界知好好好大獲
唔係flu咁簡單
咁緊係跌啦

林奠咁

講完插到傻左

Drop to zero

跌得仲勁

一早講咗就算減息減到負利率，疫情都唔會控制到，死咗人比咩都嚴重，政府最後一定會諗辦法封鎖所有嘅經濟活動以確保人民安全

我講個事實出嚟，一早叫咗人哋散貨，咁你唔聽係你嘅事。

以為有咩plan咁巴閉
原來都係話比人知今次真係好撚大獲

今晚SQ可以早過SPEC火箭發射升空

錢係自己嘅，都唔明點解要同錢作對。

侵侵夜晚先講博大家訓醒覺會唔記得左件事

又一千

睇黎侵仔呢獲凍過水

Provide Liquidity =量化寬鬆

香港幾時先肯爆發

其實你想爆好易，你夠唔夠彊放棄自己黎令到香港爆

如果你預咗個目標係18000既時候，其實唔使咁留意每日升跌，跌到18000開始分階段入貨就冇問題，我預大約四至五個月後個跌勢先轉慢

巴打有咩事都報左警先

炒完啦，反左手put

仲有搵下建制派幫手

準備QE未?

這不是金融危機 係比金融危機更嚴重既生化戰丫，on9 trump

屌 我都係我PUT緊30張TLT 6月既

前日+15000USD, 今日跌到得返+3000到

好撚ON9, 我都唔知放唔放好

有心可以睇下呢篇文:

跟住呢個跌勢，可能4.5日已經到18000

同香港政府一樣咁戇鳩，而家梗係唔理個經濟先處理左疫情問題先啦。

利率期貨估下星期減50-75點子

今晚又準備熔斷

我都講咗一個保守估計係18,000，實際可能跌到12000-13000都未定

佢appoint Mike pence 去lead 個task force 己經知咩事

睇中文以為係降準

佢地上星期都仲諗住打經濟牌就知ON9啦
全球ON9指數一次過露哂底

奧巴馬搞呢d反而更好

月初仲叫人唔好清倉既已經唔知去左邊

佢唔想比CDC 班專家講真話，但而家搞成咁...

航空公司是咪工都唔洗返

有黑鬼晨早成個美國都係大陸人啦咪爆得重早

你可以持相反睇法架
你咪宜家入貨

Trump會唔會輸俾 sleepy Joe Biden

aal dal 準備再插

減完都唔知會唔會抽得返上去

而家交易量都好似開始縮緊

國債仲跌喎，點解無錢收？

真係唔好撈底......

有機會，Bernie 係咪冇機了

係政府角度 穩市場係緊要過疫情
你睇吓上證就知

會唔會影響到INO

唔認清事實嘅人只會輸身家，而家喺度玩option既人只係賭博，俾人左一巴右一巴唔好埋怨，乖乖地等半年時間， 到時你all in一定賺到笑

呀頂, sor 講錯左,
係CALL 之啱

跟左巴老機既巴打唔好灰心
根據佢本人玩法跌50%都要strong hold

-3%啦

又話救airline 既

There’s no logic in market panic,突然有一日爆升你都唔知咩事

就好似冇人知呢兩日國債跌咁多

買左AAL put 睇下點

又要坐艇

咁勇，出曬上升軏

普通人個倉-50%仲可以訓到教再講

係tony fauci 早2日briefing 都睇得出好無奈 今日聽證會有條republican柒頭仲問佢CoV2係咪廢個flu/H1N1

上證無咩好參考,大陸日拓夜拓,
同埋大陸WFC 人命, 人命賤過草

如果歐美大爆發, QE多幾次都救唔返個經濟, 因為根本開唔到工, 失業率上升, 條數無理由佢地唔識計

買左BA嗰啲應該都輕鬆接近50

飛機都唔撚飛救閪咩
停一個月要做多幾多個月先救得返唔蝕錢

QE會發生咩事

早左溝貨 唯有等跌多啲再溝

收市前都上返16蚊都沽左600股試試

有張aal put

ccl抄底個班兄弟跟左史蒂夫跳樓未

300個時好多巴打話入左
希望佢地堅強d

而家擺明只會停飛仲有得救既？
直接隊錢入去呀？
比d常識好冇，而家救最多係令佢唔好執咁解咋

logic係佢打錯字，佢做左call，唔係put

在看貓咪影片sor

岩自己揀既 賭輸左就認命

死撚梗

邊有諗到第3日就已經金債齊跌

希望好似琴日個巴打咁講, 債過多排會拉開返

同埋D人真係好仆街 而家option d價都亂左好多

d人急住平倉有時壓低左個價

明明個個價位都唔岩比例, 仲有人trade

唉 琴日唔見5000
尾市轉哂做-3x
希望唔好左一巴右一巴

美國宜家即刻隔離，封城，叫人帶口罩仲有得救

撈完加放埋

班歐豬奶共 死都相信中國 trump其實已經一早封左中國 係班歐豬仲支持中國又送物資又讚中國 最後搞到全球爆發

一日升一日跌神話破滅
長跌開始
睇嚟呀婆都識玩嘅美股
變呀婆都唔識玩

買左+1
好彩跳左一半

口罩係晒香港

睇淡中堅
支持巴打

唔洗理啲路過扔低一兩句既人
空洞又到係人都講得出

唉 對唔住 差之毫釐

弱智架你?

我d tqqq

portfolio已見紅
睇下我地幾時先落到底

波音特價好平

又話劇本千升比人put
千升呢

盤前買sqqq , 收盤set自動賣
牙婆都識玩

準備又熔斷....

SDOW

香港真係好神奇既地方
因為我地每日受緊既難令我地避免左呢場咁凶險既災難

我地深得阿寶真理就真

Yen又爆升了

其實如果要全球人一人一口罩咁過日子, 基本上係唔可能
佢地可能只有急止商業活動先有機會停到

希望trump 11月前搞掂

美期插到攤攤腰

周圍都無口罩賣 日日搭地鐵都覺得好撚危險

我住美國都冇晒口罩買 叫香港啲朋友寄俾我

道囡落返佢上任個陣萬8

民主黨應該要感謝中國輸出肺炎

同小英多謝777 助選一樣

想像唔到班CALL既巴打起身望到封關個表情

湯漢斯都中埋招
等睇美國決心停頓社會全民抗疫

一月果時係掉轉

我睇淡就唔會叫人入貨，疫症點都會過去，帶來嘅經濟損失雖然好大但係都係一兩年時間。
所以半年後先入貨好合理，到時跌到低位入貨點都穩賺，點解要呢個時候賭博呢？

美國醫療加石油加無存款習慣
破產係時候年尾打杖

美國衣家爆得嚴唔嚴重？

我就算TLT CALL都想喊

明明係避險 同市行相反架嘛

媽為甚麼不是我這樣想.jpg

如果今次美國搞唔掂
今次分分鐘真係會比中國翻生

尋日買tqqq既巴打

巴打仲係睇好6月左右？
會唔會暑假後先好轉
不過一入秋可能又黎過....

中國有時間追 加上可能 joe china上台 唉

我法國鳩叫 Tsla spce m$個班已經唔見晒

股市冇可能跌到零比半年時間個市場消化消息都好合理

點止翻生...

Trump就算連任都冇彈藥打貿易戰，成個歐洲俾中國買起

有無上開reddit既巴打, 可唔可以分享下而家鬼佬d風向係點

例如有無人拎意大利free hug或者笑9政府讚中國個d出黎binc

nba暫停
好波

Tom Hanks 澳洲中

唉
TVIX 又大升都似
屌

新聞就話有機轉到南半球，一到夏天就到南半球大爆發，再到冬天由南半球上返北半球

就算個最低位去到10000點，你半年後分階段入貨，最後都會賺

琴日鳩痕痕都想賭下運
最尾訓左無買

巴打係唔take risk嘅做法 （hold cash)

Take 到risk嘅都係少少地玩short/ option 唔好大注

睇邊棟跌
（建議去狗屋，1個回本2毎個血賺）

次次都係咁
屌，唔夠膽博過夜就有咁嘅下場

買一股都賺 幾百鎂

我要嘅係穩賺，所以唔會呢個階段玩option

如果手持26股 UPRO 41蚊買入
到底strong hold定走人好

想買5股架
唉諗起就覺得後悔

賭場賭大細都唔係咁易架師父

唉 成堆歐豬真係快快解體 累街坊
今次真係似中國成為最後大贏家

冇愛國者托市
個個都靜係為錢

歐豬解體，中国贏得仲快

有好多人玩成一兩年既心血一鋪嘔番出黎

睇下有幾熱 25度 median survival time 都好似係幾日

今晚睇黎又熔斷

其實諗返起， 70幾蚊嗰陣時就唔應該放
長渣必勝

今日熔斷走唔甩

頂住啊Trump Trump

70幾蚊
1股就已經賺二百幾美金

袁國勇早幾日都係咁講

我相信係好大機會, 因為以而家爆發速度黎睇都傳染得幾快

而且死亡率又唔高, 又可以無病徵, 好返仲可以有病毒殘留

除左屈機 都唔知點形容中國肺炎

次次都係玩即日㗎
真係唔夠膽放過夜

依家後悔都冇用

咪就係俾呢個post啲投機者誤導囉，點解唔揸現金，俾少少耐性等下啦？我講咗呢句野起碼超過50次

垃圾共匪貿易戰打唔贏出生化武器 美國出兵算啦

咁無計 每po每頁都有手足出黎勸世 仲share埋自己story

唔信繼續sh咪咁

當然, sh係真係幾年既sh 就無所謂啦

盤前入Sqqq

期貨又幾點跌停呢

會唔會有價值投資者依家敢撈

好彩港股d熊回番少少血

其實都無話邊個岩邊個錯
佢地選擇日日賭大細係佢地既權利黎
條路自己揀, 仆街唔好喊

跟

我已經差唔多每一個post都勸巴打散貨，救得一個得一個

老巴撈緊

萬跌睇見都心酸

石油

今次仆街了入左3股tqqq $60

人哋無限資金點同，你有$10000攞$1出黎撈你都有排勞啦

所以你話唔係強国放毒 我真係唔撚信

撈唔問題
問題係要岩價
你明知佢仲會跌咁梗係唔會依家撈

石油25蚊先撈啦

係咪最快4點premarket先入到

自己小心 港股a股化左
一陣又掉n萬億接貨又反升
支那想做經濟一哥
股市係佢第一步
支那牛不斷話港a做避風港

真正既熊市來了。訓多陣先好累

人地cash多到撈足幾年都得

INO會唔會有影響,有貨在手

等道指跌到20000點先開始撈啦

召喚特價巴打（第四次召集）

連金同債避險都開始冇效，睇黎差唔多入直路。

係
依家撈黎無咩意思
有d正股既價其實都仲係好高

依家只有全球覺得覺醒先能夠防止支共入侵
依家支共威力大過蘇聯

期貨直接破底，預計係停市日

冇錯，昨日我都係咁叫人唔好撈BA, 睇黎隻BA今晚再插10%都唔奇

好撚緊張

仲有唔想買美國貨 份貿易協議睇黎共匪都唔會遵守
9成係自製病毒

太高啦而家啲股價，基本上計個PE值起碼要跌到12000左右先合理

已千跌

今個月跟巴老撈貨應該都輸甩褲

molamola

nba 停埋
睇黎已經彈唔到

我份老強轉左債都死

30年居然升，債未完全失效？

同埋千祈要記住 就算美帝會救某啲公司 唔代表唔會繼續跌 因為賺唔到錢

睇住巴打們叫人唔好估底博撈平貨都成個月

用一個月執好一份買貨計劃啦，成批友行動唔用大腦

沽沽

嘩屌 似乎一日升一日跌呢樣野已經冇左

全股，我現金put 返做對沖

全面崩盤要開始

有冇人解答下咁低息QE仲有冇用

馬照跑舞照跳 日日地鐵都迫爆（無人戴口罩)

其實真係有必要跌咁多咩

做開indexing既有信念本多忠勝
買個股接飛刀既我就冇力勸好耐

熊三

轉左路啦 行單邊 依加係長莊呀

被迫做，效果都有，但細

宜家賭幾多秒停牌

唔係㗎你跟佢嘅現金比例勞係ok嫁，你只要每一次都只係將你身家嘅0.01%就得㗎啦。

散戶圖依家應該入左16

美期就黎跌停

我今晚如果見回就all in put

19

冇喇個市 唯有等藥... 但邊有咁快

即係今晚

今晚挑戰兩次熔斷

咁樣跌都唔仲put唔put好

似19多似，trump個屎忽都唔知比人屌左幾多次

今晚直落，唔v

之前無put落就停手啦
今晚你先入, 等睇左一巴右一巴

冇v既動力了

11咋

理解，師兄一開始好似係估21000左右？ 睇怕今個月內就去到

同埋我諗跌到底之後 起碼等埋成班大佬 （大行、巴菲特果班）入完市 開始升返先可以跟風入貨

侵侵發電視講謝口唔係記者會會唔會中左招

我以老母做散戶圖準則，得閒就問下佢

係熊市度沽住去唔易，低手執貨較無腦又賺錢

所以而家保守估計18000點，情況再差啲嘅話可能跌到12000-13000

仲係14 仲未震走晒牛軍

彈都冇彈過就直入熊三

我D INO好驚

不問價入PUT?

19 無能的政府
最容易見到嘅客觀訊息
萬切期待

即日玩少少sqqq 算 輸到怕

啊婆唔想玩

港女今日安全了。美期跌停唔會再跌

有時見任啲父母又蠢又覺自己勁女，真係好慘

提供2000億流動美元 算唔算係另類 QE
對市場有咩影響

鬥手快

V上比大戶走貨再插

今日已經遲左啦

咪香港派一萬蚊

琴晚訓前放晒TVIX 得返少少SDOW

點解沽住去唔易？因為肯定會抽高夾 跟住d人就頂唔順平囇倉？

我星期六叫佢走啦，佢都走曬港股

前日已清埋ETD，好彩好天收埋落雨柴，上年隻隻炒到上$26以上清左唔少袋，埋單計數唔洗賺息蝕價
熊市熊足1年又好兩年又好，即係有段時間比我本多忠勝買指數

佢尋晚係同股一齊跌嘅

老強就係本多終勝，仲有三十年

油金股。。。

驚系，千跌妖股當道

其實唔係睇一日..之前升突好多。 成個月睇會好d

2000億對比起美股個市真係唔知救到啲咩
尋晚個成交量都成6億股。

係，四點後拉返原位，咁堅揪

隻人工菌勁高傳染性 再加鬼佬唔興帶罩 今舖

美期V上少少再跌過

日日allin換牛牛

今晚都無影響 , 聽日都唔會影響 , 一定係咁架!!

尋晚走曬金同長債，我推測哩2樣野功能上應該廢左暫時，手上嘅貨只能靠put 硬接

NQ put 已變ATM，QQQ LC內建 put ，MNQ冇野cover，忍痛暫走

唉 上星期買左堆正股有賺都唔賣諗住長渣
依家仆街了

我個啲會質疑番我轉頭

indexing應該如何是好？
照繼續溝貨定等半年？

驚咪平倉走人

可能迴光反照? 唉 覺得而家真正既避險係直接put 指數

3股就算啦⋯

睇跌細注short spy qqq 都幾好，唔太刺激，又唔會空倉睇到爆跌dump 春

因為可以夾好高再落，

係，3樣都有，所以我清楚，債同金嘅避險功能開始減少

有RECORD比你睇, 以前跌市可以跌到一半添

Cash

係，要玩就細

琴晚仲見到大好友 話咩壞消息已盡出 今晚倒升1500果類

tom hanks都中招

個班假膠黎

V返上兩萬三先啦
唔係今日邊有得玩

黃金>高風險產品
原油>人為操控產品

倒升比人走貨就有

推算到今日盤前又係升一段 到到盤中就跌撚到呀媽都唔認得 星期一就係咁

我意思侵侵鳩up一句就跌到咁多..

NQ PUT

唔似
一定有人真心膠
hsbc都有人唔望價鳩供啦

今晚v返上去cash out算 早知聽lool巴打講就唔洗輸

Indexing 應該到上周黎講係冇問題，係今個禮拜開始會奶奶地，好彩有put，我尋晚都拆左金同債，用LP 頂住

琴晚諗過反手入金
好彩冇多手

long put 指數而家先係正真既避險工具

而家LP好高風險，已失先機。

琴日仲有巴打拎住堆中國數據分析
希望佢冇入貨啦

個班似9叫, 買左咩都唔知

用病嚇佢，講得個病恐怖啲

同你差唔多。 qqq tlt gld上星期都減左d 加左put
呢d西市寧願佢彈輸IV俾佢都要護下倉先

講真睇信念
雖千萬人吾往矣聽落好型棍，但人地會當你傻仔，當個市場跌幾十%，你年尾拎住個虧損同人講「yeah 又有平貨 / yeah 我表現同大市同步」，心諗做乜鳩

我都係 我仲有股未走晒 衣家輸少當贏

我前一個星期已經PUT定, 而家係唔知幾時走好...

見個勢又好似仲有得落 但又驚無人接貨 個價唔好睇

我張NQ 8800

個倉守到而家算係咁

Short qqq算

中國數據都信得嘅
抵佢啦

多數對市場冇洞察力，又想賺但又輸過錢，就會矮化對手，發放低質POST去將市場膠化，將失敗演繹為個市係亂走，咁樣都可以令自己輸錢失敗感降低

因為我舊時做過

仲有直路入

已經可以預見到D美國佬訓醒就拋哂D貨落海

好嚴重 無人帶口罩 政府淨係叫人洗手 已經過1k 人中招
今個禮拜先開始停課 仲有學校未停

CS我冇得買option又要硬食
唯有喺IB果邊做小小手腳

CASH啦

去申請開返option囉
遞form等一兩日就得架啦...

前一星期PUT定點都有賺
要止賺比佢食價都無計

而家好貴個put，又行左咁大段路先put

個人9估，下個禮拜美國3月期結前，可能會打到好深期結，然後V彈。

環球股災既話係由高位跌30-50%
當29000係高位都仲有4000點可以跌
要rebalancing 都仲黎得切

成個熊市幾乎直插

仲未跌返18年個位 唔驚

sdow?

佢地未試過沙士唔識驚

唔係要打電話同佢做quiz咩

我尋晚仲入左 gld call

睇完上個po金融巴d分析先醒覺依家好多capital market 既錢都係leverage出黎 都係bubble 一跌只會令d借錢炒既人斬倉 再跌多d 所以都係及早離場 遲下先入返貨

之前吹到asian體格多ace2 receptor 所以先多人中招
依家d白鬼仲爆得勁過亞洲

識得避開股災唔受傷已經係高手

係，老實講，我走曬所有貨，獨留NQ期keep住轉倉嘅話，個倉其實已經創新高，如果NQ上番高位。

美國淨係得大陸人會帶口罩
本土人完全無意識

怕死都係一種技能

睇RAY DALIO講經濟論，YOUTUBE有，好少人信，因為十年一次

穿梭機升空，都要3支火箭，左右一支，中間一支

撈底既巴打IFC見

老豆幫你

損住手爛住腳咁避開
算唔算

我長期有put係倉，而家put係遲咗，風險高好多

我等緊銀行大公司執🤭

111巴教路P SQ , 好彩聽左

DB執得未

今晚想入第一注
22000點好吸引

可能仲有少量個股 未跟大市跌果批係相對可以做

13啦 都減埋息

仲有命係市場生存到就可

止蝕係安全帶，安全帶唔扣會直接死

等緊德銀收皮 引起連鎖效應

呢間大熱

都未減到0
減息止跌都唔知有無5分鐘

沽左幾百張INO , 希望佢唔好好似琴晚咁人跌佢升

Premarket又跌多1000點

落到20000點想入下

Ray dalio喺牛市成日比人當傻仔 比人講佢跑輸大市 佢上年講睇淡大市仲比人笑到佢面黃

溝佢媽媽

我第一本選黎睇既書就係市場週期理論，估唔到咁快有機會比試曬所有週期

本身諗住留錢撈底
All in Sqqq算

可能因為上年減息加無限repo 褪後左爆煲時間

夾多你一棍先講

好癲 大家仲諗緊點止蝕 暴巴個倉value不跌反升

呢頭近了 都吹左好耐

唔係疫情加沙地都唔會爆啦
兩樣都人為做成

霍華馬克斯？

暴巴做左好多功課
唔係情緒控制倉值

我都覺個市跌慢左半年至一年

升又贏跌又贏，點追

道期-900

個條擺明大陸仔5毛
駛閪理佢

今日起碼跌1500點

開市LP都有賺

而家重要嘅事，唔係買跌（而家買已太遲），係搵定新錢準備好掃貨。有冇銀行貸款推介？

最好係循環個隻，要用先計

YES，第一本學下

而家係輸，但keep住roll係會贏應該

熊市入面有人會PUT到尾，有人做熊二反彈，到最後兩個都有可能賺，都可能輸，佢地都係睇淡。希望大家明咩意思。

直接IB借唔得咩

哇 推好快 琴日tvix跌到250有冇人上車?

仲要好冷靜, 無論方向岩或者錯 或者時晨未到
琴日我沽歐元, 早左沽 一個裂口大彈已經嚇撚死我, 雖然最後都碌番落去 但心理質素真係好差 成日覺得自己做錯

我拎左3k hkd put下佢博中六合彩

咁快借定，其實係唔係個市一落就借唔到低息?

唔洗太仔細，我認為RAY個本債務危機最好。用兩個模型去講晒所有經濟危機

妙巴係咪教路準備就黎見底

Ib按得好大購買力。自己控制好先得

我而家個倉都輸緊

今朝個棍冇保護嘅MNQ都輸到2000美金

買左NQ，lock住好大舊錢

尋晚先平左ＰＵＴ
收左市道期又黎多個千跌
睇黎今晚係千跌挑戰熔斷

我小朋友唔識 聽講股災買樓 銀行都批唔到太多錢幫你買，你GOOGLE 下德銀股價就明

盤前直接斷

尋晚收市計3年indexing剛剛好蝕百幾美金，你都叫賺少左啫下嘛

依家香港果班就真sh 股災都唔洗諗住入

因為冇protection，等於打仗咁，你揸把刀但冇甲，點都會驚，相反有甲有盾係唔同。

彈少少比我入ＰＵＴ仔可唔可以
唔貪心
彈幾百點都制

其實係好難 因為上年有D位我信有人係做淡，但最後失敗。
足夠知識係大方向，小方向真係靠運氣技術

我dl張form填左遞返上message center咋
乜都冇做過

記得係dl前會有問卷填，填完佢就會gen張form
你檢查完簽返個名upload就得

其實db衰咩

我都唔識，係度學左好多

而家睇返大時代真係幾應景

明顯啦，快快發動連登仔網絡搵搵再share唔該

巴打尋日都講過一樣既話
不過我都信今日會一樣

我已經借盡晒 分開5年去還

3年埋單要輸...好慘

係呀，要唸定，信用卡係其中一個途徑

新手想問 而家揀啲長遠股開遠價short put當撈底有無得諗

信用卡咁癲

信用卡可以點拎錢出來???呢個真唔識

依家全走蝕10%，係咪應該不問價走人

你個隻唔係循環貸款

我上個月都遲左走貨，call又輸清光搞到蝕...
不過put dis翻生，而家正數一兩餐茶錢

總之每個po我都要講
乜野都好都唔會過夜

有本錢坐幾年既話
可以DEL APP唔睇既

如果你信係熊市，你呢個止蝕係為左他日既更大增長

唉，小弟而家用個間仆街要 8am ET 先可以做 premarket trading
到時 TVIX, TQQQ 乜都升撚哂，
追唔撚到

係 SQQQ 先岩，屌
屌 TQQQ 死撚得聽日

幾多息?高手

SQQQ蝕TIME VALUE多D定係 long put 蝕得多D?

最簡單嘅循環貸款

100/80/60/40/20，而家只係80同60中間，去到40先唸啦

而家攞定差唔多，人地要時間批

貴架 但借完放入去可以再MARGIN

咩類型嘅貸款？

暴巴幾多息先會接受

我想問如果IB做咗option spread，到期日需唔需要自己做野(set auto complete?)，定係IB會自動搞掂?

一隻MAR 13，AAPL bear put，SP 270/LP280，成本$3.45
一隻MAR 20，TQQQ bear call，SC 60/LC 66，premium $3.15

新手細注玩option spread

7 d講批數我由上年開始借，因為上年已經知都埋緊尾，點撚知仲有得升，我索性坐埋一份
今年就再延續番條數

d正股走晒，希望特價買返

直接拎去提款機拎錢就得，但息貴一點

稅貸:( 但係貴架...12個月人工個d

股joy

有排跌 tvix不問價入
sqqq股神進化成tvix股神

謝謝我研究下

即係係信用卡拎現金﹖之後拎現金入戶口買...? creditcard 條數一個月之後要清?

真係心態決左境界

我用女貸算數
之前做定期未拎到

暴巴都要借錢
你有輸咩？

熊市中就算大家睇淡，都有不同策略。
就算策略一致，交予不同人手裡都有不同效果。
假設抽緊去反彈，長put既會因為緊張而平左。
或者抽過左，玩反彈未心死冇平度。

玩呢d係好需要經驗及個人技術。
如果能力不足就做低能做掃貨算。

估底就意義不大
不如大家諗下有咩因素出現時就覺得個市先升番？
個人覺得武肺開始冇新增+疫苗落場用到先得
呢劑減息都跌市
唔係金融政策操作救得番信心

冇事了升返了

你日日都係咁講

睇ma 啦 上番200ma 消息唔會準
最緊要係 流動性恢復 現金頂番上
市場信心回復
任何措施出現都可以被市場亂解讀

出解藥-->市升-->開心
出解藥-->市跌--> d人將跌市SPREAD去油價問題
油價問題解決-->市跌--> D人SPREAD去冇解藥
龍門任佢擺

我老強金d北美都忍痛斬
都冇哂累積profit
起碼2皮
講緊我走個時係頭3日跌市
第一次千跌就走
去哂債市

咁係呀嘛，幅圖出綠色捧既係升返啦

我仲有55.49蚊 700股 KO 準備留比個孫

好似當年沙士咁 而家變唔global scale
天氣熱就過
仲有一兩個月

借應該唔會批得多+高息
而家開始盡草cash先啦

呀爺當年都有跟老巴買可樂，你而家先有得飲左JA

no la 新加坡咁熱都照爆

現價真係好吸引....
封左關開始做野情況真係會好左....
Nba都封埋

KO唔洗驚啦

訓左幾耐 雖然冇人肯定到
但目前數據都話熱都冇用

係 其實咁樣反而仲好 即係佢都知道事情幾嚴重 好過之前尻下尻下咁

搵多幾間睇下

到時可以揀邊d坐？
一陣都計計數套定番d錢出黎看門口等入

澳洲熱到仆街 Tom Hanks都中招

真係唔明美國政府點解會咁鳩...你話驚市場恐慌，你一開始封->恐慌一陣->疫情受控->升返

依家搞到咁，恐慌完先封，封完又要面對經濟損失，又跌

2腳入曬會對消，單邊到就接/交單邊貨

其實娛樂事業第一個就要封, 如果係想保住整體經濟
Disney 快d封園

邊間？

都唔係貴一點，成20+%

名人出事係好
D人先會識驚
呀豬呀狗中招WFC

今年都唔駛交稅

今日盤前先止蝕係咪好on9

係，跌到得番2成你先好唸

真，而家祖記成隊都有機會中招
所以先想入第一注

最弊我講完都好多人唔信，搞到好多巴打冇散到貨

對底全put巴打日日數錢數到手抽筋，係咩感箱

祖雲達斯全隊準備要隔離

call定銀行backup，低位買貨

唔係到時想買都冇錢買

我諗我都係除褲做鴨集資好d，如果有富婆要

袁國勇好似話會持續以年計、7成人感染

同埋你睇有d地區熱都中招
就咁諗唔可以用03沙士比

citi

有人put左蝕到high 唔話你知 剩係救市隊個下反撲都嚇親人

維尼下了一盤很大的旗，夾死美帝了

係時候all in tvix同sqqq

too late

死人不會說話，輸錢係唔會講。

熊市做put都輸錢，即係你心理質素差，呢d咁既說話好難同人講架

20%都借，估計暴巴投資績效保證回報30%以上

生意上黎講，即係批條Line，唔用唔駛俾錢，但個人攞應該唔會批太多

never too late

早幾個月你入口罩

已經升過廿倍

今日高位，明日低位

我嚇到走左d put, 賺少左勁多,sq減持到得番80轉左去沽ino

27000時轉晒老強做保本
到呢刻都避開左5000點跌幅
幾時撈底好

求建議
正股止蝕好 定長擺

熊市既反彈可以夾到淡友變好友，下跌令好友變淡友。
投機者變價值投資。價值投資變投機。

當風險大既時候，會動搖一個人既信念。
所以除非可以確保自己一直知自己做緊咩野，否則好易比情緒控制。

都未去到盡頭，上個月道囡2萬9個陣個個不問價買tqqq, 你話買sqqq 俾人笑到你面黃

依家都未有人笑柒tqqq捐錢

佢主動打黎問我續唔續 仲將2年貸延到去5年

中哂

介唔介意我印出黎貼上牆

我sqqq股神咪俾人笑 喺股埸俾人笑贏面大d

點解我咁清楚，因為輸過大錢先明

print screen做wallpaper啦

尋晚諗住IV咁高買SP左SPY 250

高手話除非你預左幾年唔郁都得，否則走吧

印象中sars後來有研究話只係咁啱弱化左，1918-1920嘅西班牙流感持續左三年，第二年先係殺人高鋒

你可以放低357年唔睇 咪hold囉

道期仲未熔斷

咁你仲笑小楠

sars係好彩, 自己消失左, 同埋當時搵到0號感染者
宜家每單都唔知源頭

有人話病理學入面提到 病毒會同宿主共存，希望唔想咁快殺死宿主自己都生存唔到，所以會進化，長期整到個病人唔死最理想。所以會出現"弱化"

輸錢=學贏錢

i am sorry

係囉 傳多幾代就會select到
傳播力高 致命力低嘅病毒

天氣熱會過其實係個笑話黎 非洲都有確疹啦

我都有做spy@240

小楠算唔算太有自信
跌到咁樣都仲推介大家入正股

有姐 但係有冇爆？
非洲咁乾淨？
而家就係沙士價
要買就好買 當然要輸得起架啦

只係較弱既病毒遇上較有免疫既人的最終結果。

強病毒>殺宿主
無免疫>死去

佢最正既位係高位太快接飛刀，之後同自己講係做價值投資，飛刀穿手仲繼續硬食

呢d我唔識

叫雞變老婆

嗰條白痴仔 , 佢 都未經歷過金融海嘯

邊撚個小南，咪又係傻散一個

利申： 我都係

不一定

西班牙流感當年專打後生仔 免疫力強人士

佢都仲可以笑住口講返買完之後如何自處

人會愛上自己的選擇，更加會合理化。
做過雞都娶呀，我地係真愛架!

崩左都照hold，因為佢真係有價值架!

人類就係從不認錯

他都話只是個人分析,唔係建議,同埋鼓勵人獨立思考,唔算啦

call個批巴打仲未浦頭，是咪上哂ifc等爸爸幫了？唉

TQQQ既朋友唔知過得點

佢ccl 段片呢，雖然仲笑笑口，但係係謝晒 我真係笑死

蝕到仆街

佢地會同自己講長揸無事既

呢個係natural selection的結果，病毒無意志，轉變過程都係靠mutation，難保會突然變得好大殺傷力，死左一半人先岀現弱化，到最後剩返嘅一半人咪話病毒同宿主共存囉

佢開埋d群要人比錢跟，呢點我覺得差日

呀呢個似倖存者的謬誤

跌就跟足
升就唔跟足

希望佢接完火棒可以醒下

最近有triple bottom out

準備瘋狂大暴升

半年後rebalancing 損耗
上返27000 應該都蝕一半

證明短期內會繼續股災

免疫嘅意思係對該病毒
免疫系統強<>免疫病毒

琴晚諗住訓前call跟劇本 好彩無

On9

想問下各位巴打有冇用開IB

我手上有幾十股TESLA
得番幾百蚊CASH
近排想沽張納指
我冇CASH係咪會過唔到佢保證金要求??
如果過到,咁點計法?

條友唔叫人買股佢無野講，佢都係左抄右抄，跟佢買真係嚇死人，TSLA賺咁少都夠膽出道

吊你彈出彈入

咁咪醒目仔囉 開youtube開group咁分散風險,跟佢果班先係柒頭,我個fd聽佢輸到傻左

仲係9成put 大部分6月

牛市買乜都岩

佢似係睇左老巴,1,2本書之後開倉出來玩，食正牛市最癲個浸 人人都股神既，但估唔到佢咁快就遇十年一次既熊市，仲要係佛力貝爾級

認真有冇長既youtube片可以學野
越長越好

今晚跌幾多

頂，HSBC個循環貸款，一申請就擺左舊錢入户口

即係還番俾HSBC，當多個backup

講起問銀行借錢入貨呢樣野

我都有諗過, 但驚唔了解而比d銀行佬水左, 同埋一借可能又唔知最低要借幾錢, 費事啦

咁呢d case 係咪應該孖展孖盡佢入貨算....起碼條數又清楚

佛力貝爾級
我都係玩左無耐，就超牛三到超熊
以前一年一注

Dow期收市了

牛3 買乜都升
熊3 買乜會升先難

我屌 一回完呢個comment 就即刻有銀行打黎問我需唔需要借錢

好撚邪

big data

邊度睇?見都係咁跳

今鋪一定跟
本身都預星期五會跌到仆街

跌4000停板算把喇, 大家早點回家隔離

岩岩攞左HSBC revolving loan，應該一早已批左但個APPS冇show出黎，我click左幾下户口多左10萬，即刻還番俾佢，有需要先用

借錢炒股係最on9

Google is watching you

睇黎今晚要玩妖股追數

佢好似$40入左CCL

佢意思係 5%熔斷

但其實今朝都已經穿左5%, 點解仲唔停?

係要HOLD住-5% 某段時間先停?

不如唔好開市

其實佢買好撚少
上次條片話佢得40股ccl
話會繼續撈
咁分注法 分到熊3都得

夾鳩你爆空軍
你當自已101 空降師

咁樣都好撚伏, 一陣忙得制無留意到舊錢就比人計息

熔斷睇s&p

掛咗100股 $25.6 希望接到貨

佛力貝爾級真係笑左出聲

5號溝貨大法，每5蚊溝一溝，最多溝9次

全球最大對沖基金橋水基金百億美元做空歐洲

疫情暴發，經濟羸弱。 全球最大對沖基金橋水基金出手了。 據跟踪歐洲公司空頭頭寸信息網站breakout point信息，全球最大對沖基金橋水基金日前大肆做空歐洲公司，做空的金額按照週一收盤價計超過百億美元。

圖片來源：Breakout point 網站根據3月9日信息得出

橋水做空37家歐洲公司，包括大家耳熟能詳的知名公司消費品公司聯合利華 、德國軟件公司SAP、法國巴黎銀行 、能源公司道達爾、服飾公司阿迪達斯、食品公司達能。 按照週一收盤價計，橋水做空的頭寸金額總和105億歐元(折合118億美元)。 Breakout point 網站稱這種大手筆做空，在對沖基金中實屬罕見。 值得注意的是，Breakout point是根據3月9日的數據統計得出做空金額的，中證君翻閱歐洲各國監管當局官網發現，3月10日，橋水做空的公司數和頭寸有所增加。

歐洲證券和市場管理局(ESMA)2012年頒布了關於做空股票的SSR規定。 SSR規定要求，投資者做空歐洲股票超過公司發行股本的0.5%時，需要公開披露。

我都係想知以上問題

借錢買樓都好on9

期可以繼續trade 只係成晚唔可以再跌低過5%（5.1%)

Sorry thx

dalio 上年同前年成績都唔好，因為佢做空輸錢，而家終於捱到。
市場係行慢左。

S&P加油
努力向下

日市7 13 20%

2年前2018年 dalio 好似用200億做空歐洲，單挑全球。但係最尾個市冇跌落去，只係有adjustment。大家可以查查。

等美國佬訓醒就可以睇多次熔斷了

今次佢一定破記錄

跟我買wmt put一日20% profit左啦,仲要放埋pos+沒ad都得2,3個跟

我琴日開左708090 long put 一個月
希望跌到入價

慢左

如果孖左買call 仲hold緊個d咪係囉

今晚有無得見證溶2次?

美帝7% 停 13%再停 20可以收工

wmt仲是沒跟market drop 過咁,等機會入啦

有預感今晚IBKR又熔斷

對住依個佛力貝爾級熊市，長揸sqqq同tvix危唔危？ 定係即日鮮好啲

慢左係食唔到第一輪20%，睇到之後即入左，個IV都抵玩啦

收到

尋晚跟左, 不過入得超少, 尋晚D put都已經貴左

日日四點都刺激

終於有大户入場做淡

好快大夾

日日睇住個倉係咁- 係咩心情

係，呢D見光死，代表DALIO準備走人。

捱過埋今晚，可能下星期一大夾

FREE MONEY
佢啲片其實都唔錯
當幫自己睇左份財報

星期5尾市或星期1大夾夾最理想

好癲。盤前好做定野

尋晚我一個人買左400張=一日70p put 50%的volume

之前係咁話逢跌一千就開返TQQQ 呀婆都識玩。

仲建在嗎

crazy

佢有冇腦架，睇下新聞都知搏唔過。
炒股都要有common sense先得架

係ifc排緊隊

真心被想象中快好多

我好開心
能夠係熊市前跳出來，我更加開心既係，原來自己觀察既思考既野真係成真吊你老味，呢隻牛真係好長命

佛力貝爾﹕暴風雪的祝福

好彩尋日知錯，平咗一批SP ,加咗5月份SC

好耐冇玩LOL真係一時睇唔明

暴風雪的祝福
長熊

以前D人笑幾時WW3
我覺得如果呢隻武漢肺炎繼續肆虐繼續死好多人
美帝而家都冇十足把握有疫苗
而且生產需時(你睇西片災難片都要幾後期先會有)
呢單野對世界破壞力真係可能同WW似
人命冇左 經濟活動EG生產 貿易
應該好一段時間
成個世界都會衰退同埋變左自食其力

全球化有樣唔好
好多基本國家需求野會太倚賴其他人
我有錢既話會搞下社區農場

有冇人揸住adbe

快d冧咪好囉，最驚佢慢跌，急插反而係好事

仲short

會有終極一夾

所以Trump個美國本土優先
反全球化同回歸美國製造個方向係正確
如果佢連任到既話
之後個速度應該仲會加快
太依賴供應鏈有事起上黎就會仆街成咁

強股或 跌到價值投資位，應該下跌不大卦。
不過我錯了
呢個月一批SC 可以回血。

快去快回
仲好

係，現階段2樣野做：

1/. 搵定資金，準備掃貨
2/. 做定功課，唔駛煩，QQQ/SPY

佢真好on9, CCL未爆前都係50蚊，40蚊買水位唔高，反而而穿20蚊就開始值博，最好落到15蚊樓下啦

好遠價。 仲有批好快到期了。

夾到我個價,成個倉可以賺住走了

央行可以印錢入市，你仲走去SC

當個個都睇跌的時候

暴巴，會唔會掃BA, AAL, CCL呢埋暴跌股

唔啦，簡單d

唔怕執笠咩其實,遊輪呢家野,可有可無

08年插左7成左近
依家已經2成，今次睇幾多

小心cash flow, d公司是咁被人refund根本好易出問題

CCL市佔都7成冇記錯，執應該唔會，最多咪搵下白武士打救。復星對呢d應該有興趣